[
    {
        "question": "请介绍Krzysztof Jablonski教授",
        "answer": "著名钢琴家教授钢琴与键盘学术主任钢琴与键盘学部主任前肖邦音乐大学教授、音乐艺术名誉（永久）教授、波兰文化大使、杰出成就奖（波兰政府颁发） krzysztofj@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍金朕纮教授",
        "answer": "著名中提琴家教授室内乐学术主任室内乐学部主任 krzysztofj@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍金平教授",
        "answer": "著名作曲家教授作曲理论学术主任作曲理论学部主任 krzysztofj@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍徐惟聆教授",
        "answer": "著名小提琴家教授管弦乐学术主任管弦乐学部主任 krzysztofj@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍胡咏言教授",
        "answer": "著名指挥家教授指挥学术主任指挥学部主任 krzysztofj@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍石倚洁教授",
        "answer": "著名男高音歌唱家教授歌剧与声乐学术主任歌剧与声乐学部主任 krzysztofj@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍袁芳教授",
        "answer": "著名钢琴家教授钢琴与键盘学部副主任著名钢琴家、香港中文大学(深圳)音乐学院副院长、深圳青年音乐家协会副主席、贝森朵夫全球签约艺术家、中国阳光爱心大使（中国残联授予）、 “深圳青年五四奖章”获得者 yuanfang-mus@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍余乐教授",
        "answer": "著名打击乐演奏家教授管弦乐学部副主任打击乐部门总监 yuanfang-mus@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍张立萍教授",
        "answer": "著名女高音歌唱家教授 yuanfang-mus@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍朱慧玲教授",
        "answer": "著名女中音歌唱家教授 yuanfang-mus@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍刘嵩虎教授",
        "answer": "著名男中音歌唱家教授 yuanfang-mus@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍付妮教授",
        "answer": "视唱练耳专家教授 yuanfang-mus@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍沈洋教授",
        "answer": "著名低男中音歌唱家教授 yuanfang-mus@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍林大叶教授",
        "answer": "著名指挥家教授 yuanfang-mus@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍Victor A. Vicente教授",
        "answer": "音乐学家副教授 yuanfang-mus@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍Michael Tsalka教授",
        "answer": "钢琴家助理教授 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍金卓晟教授",
        "answer": "作曲家助理教授 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍潘行紫旻教授",
        "answer": "作曲家助理教授 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍Edoardo Turbil教授",
        "answer": "钢琴家讲师 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍祝一萍教授",
        "answer": "艺术指导讲师 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍王笛教授",
        "answer": "钢琴家讲师 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍李彪教授",
        "answer": "男高音歌唱家讲师 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍周旎教授",
        "answer": "女高音歌唱家讲师 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍文茗教授",
        "answer": "艺术指导讲师 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍张越教授",
        "answer": "艺术指导讲师 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍赵洺教授",
        "answer": "钢琴家讲师 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍陈逸秋教授",
        "answer": "大提琴演奏家讲师 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍张精冶教授",
        "answer": "著名小提琴家 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍车恒君教授",
        "answer": "艺术指导 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍聂佳鹏教授",
        "answer": "大提琴家 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍薛昱教授",
        "answer": "低音提琴演奏家 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍吴天遐教授",
        "answer": "圆号演奏家 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍衣丞教授",
        "answer": "单簧管演奏家 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍汤奇云教授",
        "answer": "长号演奏家 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍严琦教授",
        "answer": "长笛演奏家 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍莫班文教授",
        "answer": "巴松管演奏家 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍许莹教授",
        "answer": "中提琴家 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍霍添教授",
        "answer": "大提琴家 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍罗旭教授",
        "answer": "艺术指导 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍原方启雄教授",
        "answer": "艺术指导 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍谢英彬教授",
        "answer": "合唱指挥 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍邓卓锐教授",
        "answer": "指挥家 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    },
    {
        "question": "请介绍刘宇教授",
        "answer": "指挥家 michaeltsalka@cuhk.edu.cn 音乐学院"
    }
]